(重開) 創意來了： 和 你 貼！追撃黨鐵！

前言：今日同朋友食飯講開黨鐵惡行，朋友同我propose咗一個方法，去令黨鐵收入減少。聽完我覺得幾得意，不過絕對唔鼓勵大家咁做

黨鐵惡行：
- 未有發放831太子站CCTV
- 未有交代917東鐵線紅磡站列車出軌炒車事件
- 變本加厲配合政府宵禁，地鐵站話閂就閂
- 將可正常運作的閘機、售票機用布遮蓋，為求營造車站被嚴重破壞
- 多次讓警方徴用列車
- 聘請劣質兼職無禮粗暴對待乘客
- 只加價沒有減價機制

早前有手足以跳閘形式去表達對黨鐵不滿，但其實車資無法有效傷害黨鐵收益。除咗上蓋物業，黨鐵其中一個收入來源係廣告。

究竟點樣先可以令廣告商唔再喺車站內登廣告？
噴污糟佢？打爛廣告牌？唔得。
你未開工已經被人捉到你

我哋要和平、理性、非暴力
所以有”和你貼billboard”運動

Step 1: 預備標語貼紙
Step 2: 撕開貼紙
Step 3: 貼上廣告billboard
Step 4: 閃人

貼完就咁算呀？當然唔係啦
行開行埋如果大家見到 e.g. Dxxtor’s Choice廣告上面貼住光復香港 時代革命嘅標語，大家當然要影低佢happy share！

一班人上Facebook問下該公司係咪支持光復香港
一班人又讚下佢哋勇敢發聲

大佬，我俾咁多錢係地鐵站度落廣告，但啲stickers阻住我嘅air time，到時黨鐵就無得唔處理，日日要搵人清，仲要加派人手守billboard。
不過一個地鐵站有咁多個廣告牌，你一邊又要捉人跳閘，我睇吓你守得幾多個

*注意：
- 因為黨鐵有大量CCTV, 唔建議手足貼自己屋企附近嗰站
- 先留意附近有冇人mon住, 亦因站內可能有厚多士藍絲，所以過程一定要低調、快！絕對唔可以慢慢搽膠水或者對位。
- 最好人人都貼，好似連儂牆咁撕一貼百

以下開放討論

大家千其唔好破壞車站！

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

地鐵廣告變連儂牆

和理非呢？

唔可以唔撘黨鐵的你有嘢做啊

連儂牆未必個個去睇
但地鐵廣告冇人可以扮睇唔到啩

光

復

香

港

時

代

革

命

黨鐵又側側膊 賺到笑

push

會唔會全部廣告牌遮白布

係咪抗爭完了？
大家係咪放過黨鐵喇？

連儂鐵

搭扶手剃果啲a4 size即廣告？

朋友話嗰啲都可以
不過要夠手長
同埋貼完要快走